もう「聞き飽きたんだよ、そのセリフ。」

中途半端だけは嫌

もういい
ああしてこうして言ってたって
愛して どうして？ 言われたって
遊びだけなら簡単で
真剣交渉無茶苦茶で
思いもしない軽い(おもい)言葉
何度使い古すのか？

どうせ
期待してたんだ出来レースでも
引用だらけのフレーズも
踵持ち上がる言葉タブーにして
空気を読んだ雨降らないでよ